吹捧李+c個d正on9!

話佢係最強黃絲個d直頭智障
小學生都知李+x（江澤民派系白手套）
根本就=共產黨延伸只不過唔同派系
咁多小動作只不過反映權鬥開始拉團派/共青團落馬
江澤民執政香港有好過咩？
咪撚on9啦咪一鳩樣
驅逐共黨 光復香港！

Push

如果好似你咁講
佢直頭由頭到尾都唔需要開聲

權鬥 未係時勢

我驚你連敵人係邊個都未睇清
差佬？泛民？地產佬？港共？中共？
定埋伏係你身邊嘅大陸人？